LIHKG Web 出咗白色 UI

終於唔洗眼殘啦

感謝奈亞子

icon keyboard呢仆街

其實認真又唔係官方野，人地好心整你語氣都要咁撚西

佢話懶呀